張曉明來港將DQ推行至特首選委會？ 醫局高層被清算？ DQ戴耀廷人士已入制裁名單！？ 〈蕭若元

張曉明來港將DQ推行至特首選委會？
醫局高層被清算？
DQ戴耀廷人士已入制裁名單！？
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2020-08-04

memehongkong
676K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：